急！邊到有通宵花店

今晚係同女朋友紀念日 想放左工買花再接女朋友收工

大酒店對面

認真post

又無錯wor 雖然好笑

上山採花

點解要24 hr

即刻諗起紅磡

我放11 女友放12

佐敦大富貴花店

駁唔到

多謝你

認真post 你條新會然就係到搞事